雖然你已經開始放低緊佢

但睇住佢hea你都重係有少少sad

搵下個啦

好過hea回嘅機會都冇

會
但點都要啲時間嘅

都好絕下

唔敢搵佢

我唔清楚你咩情況啦
我自己就係兩邊扮收唔到暗示，繼續相處
但明顯疏遠咗

來回地獄又折返人間

慢慢習慣

溝日本妺算，港女不了